[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (432)

拿玻 熱狗追和未

慢

派禾

皇馬半場全大

皇馬又入啦 買到-1既等收錢

係
我都覺得自己on9點解唔分開買
笑鳩我啦
水晶宮贏就可以執返少少

皇馬

達仔

緬思好多紅牌動作
都唔撚紅癲癲地個球證

阿妓4c 繼續刷

屌你皇馬班仆街

全中我抄50次馬會係我再生父母

頭場已中 利記俾力啦

熱狗快d反cup

拿玻 熱狗 精工全贏盤派一個一百

幫你集氣

跟

阿妓 立刻刷角

馬會鳩柏半一高水果然開讓和
唔敢買得多只敢買少少

支持

熱刺刷c

艾拉維斯入2粒

熱狗反cup

lm

奧沙快d輸

水晶宮
皇馬
候城
阿妓
熱狗

馬拉加
水晶宮
皇馬
條6x1差你地咋

祖開大未

me

皇馬買咩？

Rb 12.5角細cashed

熱狗追和反cup

拿波

馬拉加-4C

客贏 1.4

熱狗oppa快d追返和再反cup如果唔係屌唒你d泡菜妹

阿狗

阿妓刷角入波啦

中左啦

哈得goal未

依三條全部都買客贏

13.5s

水晶宮

叫水晶宮好過

買左大波

冇買

熱狗難得追到7分又俾人帶開係咪on9

mooy有料
個前鋒單刀射龍門

拿玻 熱刺快大差你地

一日未完場都好驚

5c arsenal

阿記5c -5

上年咪又係咁 柒下柒下 有機都變無機

阿記1:0

阿狗力頂

阿妓5c -6 繼續刷

恭喜晒

熱狗班撚屌唔爭氣 護級隊都輸 唔好踢啦
提早宣佈車狗英超算啦

我無買. 屌.我鳩up咋

水晶入波 快快快

熱剌做乜撚野 反Cup啊
有冇手足睇緊

馬拉加-4C 馬拉加-4C 馬拉加-4C 馬拉加-4C 馬拉加-4C

垃圾熱刺入未

上呀

刷爆佢

拉科麻煩屌一粒

傻系皇馬.我屌

皇3:1

熱狗踢得麻麻 molamola

熱狗我屌你老母

唔止麻麻 射門都唔多 點反cup

熱狗快開大差你

艾拉維斯奇績1.5大

水晶

熱狗

連垃圾妓都贏緊
你隊熱狗都係踢功夫足球算啦

皇馬做乜撚野

皇3:2

皇馬死傻系

D即場唔識買

駁唔到

哈求你贏波

今日D波咩事

賤種蝗

唔識買了

又係馬會大勝日

Nba

成班會唔會開心得太早

我看不透

我買左第4球係佢入.佢比人入左. 我已經無再買佢了 廢柴

屌鍠你又係on9
又唔見熱狗咁易入

皇馬做乜9

祖記個龍咩事

見到右閘係擔泥條on9 就知唔會贏得咁輕鬆啦

4分鐘2球

拉科快d入兩粒啦

熱狗冰角please

雷加利斯第一球係幾靚
第二球真係皇馬班人ON9

傻系皇馬..真係屌

所以一早買大 唔會衰

車-7c

熱反cup未-.-

百屌成材 唔屌唔得

熱狗刷C 反Cup
水晶宮
候城
阿妓
曼城

水晶宮必勝 ！！

拿坡里照收貨

G持了^^

垃圾刺快入

想買修咸角

比人禁屌緊

熱狗cup唔到降班踢

唉 馬拉加又唔俾角. 輸尻哂

唔羊唔好升班喇

阿，角

和都輸盤呀熱狗

好波
要高難度先入

阿仙妓 刷角啦 連c啦 快手

第六球 皇馬

拉科12m唔入

水晶官 齊齊贏

熱狗真係屌都冇用 仆街唔好諗住爭冠

車曼比d c ok?

快點1:2啦水晶宮

訓醒收錢
各位贏多d

熱狗落英冠到爭冠

拉科快撚d降班啦

G持

垃圾妓2-0

是油!

阿記2:0 無買主勝係我on9

阿妓

拿玻cupped

拿玻3:2

拿破里

On9 拿坡里3-2

屌你熱降班啦

上啊 ! 兩注照收貨

Yes ah bb 下次上黎沖野比你飲
剛剛學識了

阿記2:0完場好嗎

車仔 阿記做乜撚野.唔好冰封角球.刷c啦撚屌. 學下人地水晶宮

踢順左應該仲有得入

屌皇馬入未

其實我連2.5細都無買 因為我係想買主勝

Ok ah

16隻

Ol候城

候城4:2
點解水晶仲未入架

拉科係咪痴撚線

我買左

OK 衝啊

入啦好嗎熱

反cup b係邊讀緊書😂

快撚d入返粒都好呀拉科

飛燕諾

車11c 猁開全格
派200

我跟

Ok

亞拉維斯執柒佢喇

派me

我

水晶宮整多粒

有冇手足幫手屌熱犬屌到全格

皇馬個種廢..

水晶宮入波未呀

如果中哂三注就必須要請我食個麵了

快入啦

6 接納 5014 角球大細 星期三 22
希杭(主) 對 馬拉加(客)
角球大細
大[9.5]@1.72
大[10.5]@2.10

$ 500.00 $ 1,000.00
7 接納 5017 讓球主客和 星期三 43
阿夫朗甚(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
讓球主客和
客[-2]@1.72

$ 500.00 $ 500.00
8 接納 5020 半場入球大細 星期三 43
阿夫朗甚(主) 對 巴黎聖日耳門(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.87

$ 500.00

輸撚夠未呀

候城都入到4球 熱你做乜撚入唔到一半
史雲斯連米堡都入唔到波架大佬

艾拉維斯果場入多球
熱刺刷c

請你黎食個扒^^

熱狗刷角反cup呀
水晶宮入佢老母
曼城入佢老母
候城都入佢老母

車仔阿記食緊屎? 唔識刷角球?

拉科入返粒啦

deep in your heart bb

Dllm

17.5b cashed
終於中番注

下一隊買轟定鏝好

有建議就算買角大都唔好買西甲
呢期西甲球隊角球都閪冧細 冇人理ME

17c

奧沙辛拿都win

衝了 起碼收返兩注 上啊屌你

19c

車比c pls

妓極速2:0，哈特斯極速3:0
熱正垃圾

隊隊都反cup 係你隊垃圾熱狗和都追唔到

熱犬諗住豬波-.-?

20c

熱刺cup抽一個派一百
頭十

加多一百

Lm

跟左一位巴打買 差水晶 上呀 要1:2呀

屌比機會我買好唔好

哈德大波手足

熱狗我屌你老母 死賤種

Me

水晶宮 你d角球分一分比人啦好唔好呀 你好貪心呀

btw 熱刺快撚d 刷埋11c 先啦

我實在唔明係英超呢D緊要關頭
得熱刺一隊可以同車狗爭下
但竟然輸比護級隊!!
提早宣佈都得

冇錢追

邊場

ok

上呀利記 入多粒我抄書呀

入嘴

車cccccc

熱狗快撚d cup喇

LM

屌！垃圾拉科

熱狗你撚廢

入

車仔-3c,阿記-5c

熱！

車ccccc

熱全格派夠五百

我跟.但唔覺得有機

修仔咁撚多c分d俾阿狗啦

熱10c 左好耐 快d 刷多隻收工啦屌

我都買左熱狗
閪啦 閪哂啦

阿記你唔撚刷c就算啦.車仔你刷埋佢個份啦 唔想輸哂2注

Bb

22.5

車cccc

雞湯個龍門如果換出
熱狗唔知有冇機

車仔7c 巴打買左咩

+1 水晶宮頂住

Cup到我罰抄一百次正氣熱狗

換到先算la

場場都要屌，但又屌唔到堅嬲

熱狗屌你，角呀

水晶入多粒啦

借個膊頭比我

全部死係熱狗手上

呢句真.場場同你同路咁制.我屌!

玩完 水晶輸了

修仔goal

精工...差小小都唔頂埋

曼城咪刷角 熱刺-1c

屌 水晶宮追呀

買撚左8.5b呀曼城

屌

互黑

入唔切修頓

手足,他日我起到機.實記得你 梅林牌.晚晚都同我捉左佢老婆去屌

熱狗屌你老母 又要想爭冠 又要輸比護級隊

唔係我

笑死 收屍

車8c

阿記3:0.主勝88 無買.屌你老母

幾分鐘都被人入

好波呀

3:0

嘩水晶宮

係，馬會個app好撚廢

我冇買你地果d

3-1 爽

我屌你老母閪

水晶宮 又比人入了

場4串1就係差水晶

比人連入兩粒

屌你老母水晶宮

幾分鐘比人入2球hi你

屌你老母垃圾水晶狗

試下比d 骨氣,連入番佢兩粒啦水晶宮

垃圾熱 你睇下修仔同阿妓幾正氣
普捷天奴食屎啦

水晶狗食屎啦

反cup

水晶宮斷我條過關

場場都買著d會禁屌但輸嘅， 禾堡，藍十字，熱，史特加

今次仆街啦 比角呀水晶

英超全部開主!!

熱無買,史特加真係屌佢老母

斷咗熱果場
屌你老母熱狗

我都係呀

普捷天奴屌你老母 唔追和 我依一世都反熱狗依隊垃圾廢物

hi auntie 水晶宮斷我串

狼堡 史特真係廢撚到

車ccc

加油啦

豬到得返2.9

屌你大衛雷c明明可以左腳清 係都要整c

禾原本都想買 見佢半一1.75唔抵

1:1熱

熱仔你終於生性

十字我都中左伏

熱試下cup埋^^

賓迪基

熱狗1:1

熱1:1

和左呀，但唔cup有咩用

跟我劇本 下半反追2球得唔得

阿里我命令你立即追和 熱狗 求下你

反cup啦

快啲俾我罰抄

熱狗cup佢

請不要消失希望

屌到入終於

要反cup

買多次客入 fatfat

跟我劇本,上半比人入1球,下半屌番佢2球.話和波都偷笑個位快d笑啦你老母

屌你老母 3.8買到依家入埋都買唔到

熱早20分鐘咁做就有用

Cup佢老母啦好冇

熱狗反cup好多錢派lmlm

入佢啦熱狗

熱狗反cup隊

好

熱仔反cup佢

熱狗反CUP是夢嗎...

不是夢

－，－ 買左4X5 T＿T

熱刺快撚d杯喇
好撚想派錢呀

聽日派你100 反cup子

熱刺快d跟劇本啦屌你老母!

補7分鐘熱狗求你CUP佢
CUP到以後唔叫你做熱狗

=.=反cup未

咁都唔派我

熱刺cup到改名一世熱狗

又有希望啦是油!!

Cupped!!!!!

1比2

1:2

熱

goallll

2:1熱

真係cup

熱刺2-1！

真的嗎

goal

Cup到呀OMG

全格plz

有人派

頂住頂住

頂撚住呀熱刺

皇馬入多球ok?

有撚用咩😭精工咁撚樣

熱刺 跟劇本 唔派我真係無人性

nowlmok？

留左名等你派

嘩on撚9

有邊個可派我

精工試下追返一粒

派得

早知買反cup

皇馬GOAL

好撚癲

精工比人入兩粒點派...

上個post幫你地屌熱狗屌到劇本都出埋黎 快派我

聽日考dse都因為熱訓唔著呀大哥

Oppa saranhae

一叫一入，皇馬
不過我個0-3波膽爆左

泡菜仔好波

開冷氣嘛清...

派埋你

求派起機
豬剩2.9

留名

咪撚gel頭呀

熱刺頂住呀屌你!!!!!!!

人地買個d就輕鬆cup 自己買個d就屌極都唔cup

又話派500既

精工追返一粒得唔得

劇本都出埋黎 緊係要派啦!

第六球cashed

我呢

全格未

23c未

Yes

屌你 考DSE而家都仲唔去訓
唔驚起唔到身咩????

一齊屌波終於有成果
希望熱狗頂住

我條4x5 中埋 4場全大

邊撚個話熱狗反cup唔到? 笑撚左出聲個位? 上個post唔係好撚串? 熱狗上半場作客廢鬼唔撚知咩傻鳩. 依家反cup又潛水

又笑me

一早講cup到

我留左好多個名熱刺cup架

由佢比人入個刻,我都打撚埋劇本.驚都未撚驚過.2.5大中啦

條友自己拍個波入龍

史雲斯 1-3 熱刺

1-3

熱係熱刺 btw開左喇
唔驚呀 同埋我今年裸考玩下姐 書都冇溫過

1:3

屌你老母真係全格

跟左巴打買就fat fat

全格

1:3 全格

大家幾時入熱狗反cup
3.幾果陣就入左冇再補

熱goal

嘩全格

1:3 on99

拿坡里補6分鐘

3:0 全格

全格派500 巴打？

全格500？

我！

全格！ 豉油派我

是油!!!

大佬今鋪全格了

我熱 啪啪啪 我熱啪啪啪

抵派

好彩之前有講要三場贏曬先派

全格唔派我真係無人性

派我

是油 我

垃圾水晶狗 睇下人地啦屌你老母

熱刺個劇本厲害..我服了..

sterling刷刷刷呀

心灰意冷打算收皮 反勝多左皮幾#

留名待派

唉

大力神

求派起機

有無人知cup幾倍？

抽埋先訓
咁大個仔第一次派錢

精工唔生性 無計

估唔到熱狗1:3 痴線

請各位手足支持熱刺做英超冠軍..我都開始買了...

夠膽1:4 1:5

抽我

中me抽過個 thx

熱刺劇本都出撚埋.唔買客勝真係on9仔.今日買乜中乜.只係我無買姐 求派

清 我輸到得翻1.8
求派100起機

屎雲龍門死都唔肯比人換走
No!no!

同樣屌左水晶 點解要咁樣

樓主又話全格派？

留tg

今晚啲波好正氣

車2c

反cup子留tg

@siumeng

今晚熱辣辣熱辣辣

精工全格未

我唔反熱狗 cls

我就買乜輸乜

你覺得是油會走數嗎

求派

今日好順風
係衰左個水晶

派我派我

有無人知熱刺反CUP最高有幾多倍
有諗過買,但一定唔會係咁後期買...同埋無錢買

聽日罰埋抄先

今日馬仔豬死咗 求派起機

熱刺反cup 中段位有7倍

22.5都買

熱刺cup 好多錢乞

自己買個d次次都cup唔到

見到有12 倍，唔敢買

精工5生性想派都唔得

派me 輸死

好記得fc東京 人生污點。

6分鐘入3球....屈機到...以後唔敢再反熱刺
以後做熱刺fans了...

車-2c

買左就

臨尾咁都入2球冇野好講

正氣刺

邊撚個再話熱刺廢個d同我死出黎 身為熱狗迷.點撚樣唔撐

車兩c快

點會敢買 90幾分鐘先反cup

熱狗再入多粒

唔敢買
睇住佢猛俾人攻

最後一屌
曼城NG

我熱

on9 買咗車9.5細

曼城

個陣倍到好高 我都冇去到

我錯了...竟然質疑熱刺.....以後熱刺有盤我成隻狗咁衝去買
有ali j圖post第一個衝去j..

唔敢買係自己信心唔夠.水都出埋

幸不辱命 都安全到岸

車cc

唔屌熱狗老母 下次早少少入啦嚇撚死

係咪有巴打話熱刺贏 改名

車封乜9呀

車同鏝一人一隻刷左佢啦

第一次見証奇蹟

g持

唔刷ok？

諗經

2點左右恰著左 一醒番今晚英超全大 但琴晚全細

抽我 戶口得$0.6

7倍 12倍唔買個d.一係就買都無買過.一係就一早買撚左.如果中段見到,身為熱撚迷.點唔買

屌 曼城唔好再刷 9.5s力頂

我手多買埋精工 唔係有得派 你上黎我照請你飲杯野飲啦

睇住直播反杯 熱刺Ho ball
求派

熱狗頭先即場1:3幾多倍

最少100

拿坡里搞掂

車2 c
nolito比cc

熱刺呢下反CUP比得住巴塞歐聯臨尾入三球

反cup左唔係冇人派我ma

雞湯入左一球買左1:3 1:4
12倍 同 35倍

有錢係戶口 我都起碼會買ng

熱刺呢場=森多利亞強化版

唔賭啦
宜家去返2k3 準備考試唔賭波 唔係冇哂時間 5月尾考完再黎波台同各位巴打屠狗會

精工我都睇好佢和波 點知柒左
有機會再上去先 一定飲你杯野

車1c

加油

10c -1c

同我去

有機會再見
考試加油

買左10$
唔洗拜

OK啊 你神龍見首不見尾

下次等到8x mins先買啦

阿占先會做

邊估到佢中間一路都入唔到
btw 熱刺

呢句啱 次次我都話 反cup唔派反cup子真係冇天理

車曼 1c

買單雙係咪即係去賭場買大細？

me成日出現

我好得閒架 放假都冇咩野做

猁cup 左又係唔攻

Tg

其實阿占係有本姐 本多終勝.我地小注玩就多數買反cup個隊贏就算

5x1斷祖

熱修阿哈4串1 復活

雙易d 包埋和

脷

陳奕迅的單丸旅程巴打留tg

追番條數未

抵死啦垃圾猁
話撚左你

🚬

2:2

1c呀

講個笑話比大家聽

利物浦

猁

反cup派果啲走晒路

80分鐘兩埸1:1 90分鍾全格曬

跌腸了

allplaned

有無人解釋到利物浦英超羅賓心態 手痕買NG又輸

利狗唔刷c 抵撚死

一到我輸到冇錢買波嘅時候 就嗌乜中乜 想死

猁全格 1個200
想睇多次奇蹟

車1 c快撚d

利子埸修

因為佢係脷

般尼上

中我派其他人

你嚇撚死我仲以爲係我轟個場

馬拉加＊＊＊＊＊

11c goalllll

呢場難d

羅賓漢有心送分 點會有奇蹟

皇繼續入啦

唔抽利一日水了 見我大佬出埸修仔比我

反cup子留tg 派唔到比你

想問豉油贏了多少

jumped

猁記cup

無錢跟了

yes

-10000

諗住買5k 縮左

大奇蹟日 屌

聽日比尿

等暑假一齊搵野玩

返生

買下隊皇馬先

cuppedpaper

將男b今日馬仔如何

熱角大x 車角大x 猁
點解又中猁伏

戒睹了

輸到仆街

人生脫離左暑假好耐
買埋南美波訓

同路 豬咗2k

馬會羅賓漢

cuppedpaper

晏d先留到ac俾you 你訓醒就睇到

8.5 3.45 cashed

me未

又驚比條女發現?

熱狗嚇撚死我咩

好感動 幾分鐘由$1k 上返13k
差的針

我利贏波

車10.5 角cashed

lmlmlmlmlmlm

派？

猁似贏球

有鬼女有冇介紹

Fatfat

熱狗跟我劇本走.派我

最好啦 3x4斷成關本都冇

lmlm

熱正氣
利保持本色

將男b

me tg:twice_sana

岩

點解仲未有人屌你事後唔派

利係我愛隊 唔准你話佢

佢入完波 買唔切

btw 我fg買左般

事後BLOCK撚左啦 幾舊水又要曬又唔撚係派 理都不想理

咁多事後拎

想g

入波前買

事後又要扮撚哂野 係咪想有人讚你好威威收信眾？

利 2場比人絕殺 搬泥矛夫

要all in 多場先追得番今日d 馬仔

13k 派me ok ?

乛
好想羊一次

今晚有沒比料

講真 我覺得坦有機會

雷狗唔跑就出事

事後立即派我咪唔洗比人屌

咩泥-,-

屌你老母 皇似唔入了

老老實實
輸左幾日冇乜本錢 平時買開大波
今日冇乜錢玩 就大到不得了
時不與我

喂 事後撚 po完飛潛水呀

公開得晏就一場馬拉加角細 晏就講
其他益左手足一位

我買乜輸乜

各位0845同1000點睇?

南美有咩穩水, 想起g

下次會天話了^^

唔明就訓了 閪波唔好買

不要再說了 尋日啲波 買大開細 買細開大

尾場嗎

我都輸左成個禮拜了

派我起g未

大佬又救我一命了

皇馬即角點睇，要all in 追。中左派

Post出黎做乜7😅

角s

Big

點解又要派

Tg:twice sana

咪撚再quote啦 blcok7佢咪得

615
3場買咩好

記得縮注
等你馬料

買左6.5 7.5s

4x1 fat fat 我g到無曬

28741769 追細

7.5細

雙曼失分 前4穩啦

是油唔好買了 重點買 希望推到

過多兩日仲有羊先

報驚

想追住佢咬

我冇4串1 啊

皇馬 贏緊 無刷既必要

想直接入比u幫me買xd

貼撚完飛已經打緊飛機啦仲上黎睇咩

訓 羊多d

豬晒 訓了 明日再見

不了 你見落後緊禾都想屎了

訓

豉油一屌波 便g有沒有^^

想買tiger🙊

第7球入球 皇馬

Wa 莫b戴帽-.-

買左

yes 三球都goodgood

唔中唔好屌我..

睇岩咪買

Tiger好5好 小注

似會2:4

不了 巴利神不在

唔會 頭先自己買

All in左7.5細

ok ge 但我聽朝先再睇下買唔買

Diu ah 邊起到身

615
客 主 主？

信我.我想你追到數

咁你而家買

No goal

不了

想洗洗睡了^^

買埋訓 度緊

6c😱😱😱😱😱😱😱😨😨😨😨😨😨😨😨😑

盡全力，等緊

撐住好無?

矛買

我都訓了

難d

頂呀

起身望到熱刺88分鐘連入3球

皇馬比多球我 plz

6c谷實同比多球我

上盤表示

請支持反cup子

熱刺贏盤派錢請抽我

7c

谷撚實

如果雷加利斯入波我就死得......

皇馬刷角仲唔入波 博屌呀?

果條一萬蚊飛係咪斷利物浦

若要生活好....

有冇人買南美波

英超仲有7輪 望翻個榜 得熱刺 曼城 有得同車仔爭

BOOM

李城連嬴5場 傳媒又吹奏個新教練
明明就唔撚關事

垃圾羅賓漢

爆左6.5

爆埋7.5

垃圾曼城

強隊殺手 弱隊送分 黎搞笑既

8c

爆你老母 邊撚個講boom.馬會封盤咋

4弟做唔做得穩都難講

8c 左

呢次真係boom撚左

我奶撚左嘢

仲記得利記主場對巴塞果次禁屌到禁晒平安鐘
利記上心小小都攞左英超啦

人唔笑

訓啦仲笑

得啦 收爹啦

冇啦 冇波入了

屌老母，以後唔賭角啦

咁早

重傷7.5細 -980

收到wind氣b又羊-.-

嚴禁吹奏了

接納

6147 入球單雙 星期三 51
蒙特雷(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
入球單雙
單@1.90

$

ALL INED
訓醒希望有錢收

成日架啦

真。賭大細

你今日有冇買球？

氣勢子幾時豬過

我入波po第一日就見到氣勢子派錢

屌 唔好吹奏啦 搵餐晏仔咋
吹奏會死人 好多人版

有神快拜

呢個係真 冇記錯係派黑單

買了 追返尋日豬果d少少

未見過利迷豬...

咁你好短日子喎

St paul要細波定下盤好

尋日豬到

佢贏開 開波前講 邊有傻仔會買利
就真係開唔出

要追返了

學氣b 賺下飯錢ja

無mane 就g 了 加降哂盤

我個種係吹水
你係堅 馬會日日請u吃飯

999

未見過將b豬...

係咁入錢你唔g 問將男就知

維拿迪馬上盤點睇

呢幾日豬7k 點追

氣b黎幫襯多啲ok?

500 4X1

好gay

利迷子唔出水 無得500 4x1

500*1.8*1.8*1.8*1.8=5248.8

接納

6147 入球單雙 星期三 51
蒙特雷(主) 對 瓜達拉哈拉(客)
入球單雙
單@1.90

$

求集氣

無2.0 up 買黎做咩

跟你揾食仲好 你個名

含啦利迷子贏撚到屌女屌到入院

一日輸左2k 點玩呀

奶閪唔得既 撚留返比你含

就係屠極都屠唔到 搞左咁耐先贏佢250$
迷兄幾時出水

樓上接龍低汁

呢2日西波唔賭贏左 等星期六日 呀婆都識贏

又贏 你贏夠未

買what

賀一賀熱刺贏波

不得不說熱係幾正氣的

龍珠

我熱熱血到><

呀婆都識但我唔識 教我買
英超頭四名抵唔抵屌

615 好想買大

What

我屌你老母利記

4*1斷佢垃撚圾

聖保羅
和+大波

大波same

全部半細

2-2 3-3 和其他?

昨晚事前
熱刺盤
睇黎琴晚買少左盤係正確，一起身咁多爆冷

yes 但唔買 金拿斯亞都想要大

巴打好落力，我惜我訓咗

有咩爆冷

同路巴打，一起身收錢

我熱必勝

同路

quote]
COME ON YOU SPURS

[center]

我對我熱真係好大信心

唯毒派我
十年熱迷

半主上丫

馬王bb

廿年

30年

135年

派我未😩

琴日d波咁好賭

200 年

賽後你點睇

日日都好賭，唔撚中咋嘛

你個傻西夠膽睇少我熱刺，抵你輸撚哂，正一傻西
估唔到瞓醒先睇到原來加時入兩粒，仲要加7分鐘時
我熱真係勁，我熱必勝！

咁尋日又真係好難唔中既

疤皇 阿 利華

派我未

熱刺計埋今年先有135年

朝早全部半入球細

留名等睇利維賣人買一堆人改革

我支持north london球隊不嬲大家都知

邦迪比達入未

臨訓前3：0，買左4:0 5：0仆街半3全3。巴狗

狀態還好嗎

富明-1和 唔再提了

就死了

yes sir

+1 仲爽 -1和難d

我真死了 你加油

個傻閪西個tg 有2800人

傷亡人數2800

咁比料人 害死d 賭仔咩

笑撚左 仲要買主客和 輸左話d 波on9

笑4了 輸完話on9波

羅賓漢又派錢

最戇鳩傻閪係佢

開心係曼聯又第六

米系，正一傻西瓜

六第係邊個？大聲啲！

魚拉突

龍珠入未呀

做咩唔訓

快入了

比達係龍珠做開咩角色

入波啦屌

下半場慢慢入啦
全1.5s

半1.5s

變身未起^^

入未

幫你